{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 코지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時から可能で、チェックアウトは12時までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 しかし、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 ですが、提携店の都合によるキャンセルの際は100%払い戻しとなりますので、ご安心ください。 また、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますが、これによる不利益については当社では責任を負いかねますのでご了承ください。 入室の際には様々な予約特典があります。 無人テルなので客室のドアロックが設置されているので、安全の心配はないと思います。 また、全客室には羽毛布団が備え付けられており、携帯電話の充電器もレンタルできます。 お客様のためにおいしい食べ物も常に用意されており、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの際は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際にはどんな予約特典がありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "全客室には羽毛布団が備え付けられており、携帯電話の充電器もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "おいしい食べ物は常に用意されていますか？",
            "answer": "お客様のためにおいしい食べ物も常に用意されており、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 395
    }
}